係時候到Bitcoin 沽空～

第一次short 買少少試吓

利申：
入左52000沽空
Tp1 (47000)✅ 40%
Tp2（44000) 40%
Tp3 (40000) 20%
止損位set 52000

爆上60000點計

52000set 左買入